根據第132BC章 《遊樂場地規例》 第25條

第132BC章 《遊樂場地規例》 第25條

音樂及唱歌
除非署長已以書面准許操作或彈奏某種樂器，或利用某種樂器發出任何聲響，或唱歌，否則任何人不得在對任何其他使用遊樂場地的人造成煩擾的情況下，在遊樂場地內操作或彈奏任何樂器或其他器具 ( 包括唱機或無線電器具 )，或利用該等樂器或其他器具發出任何聲響，或唱歌 。

依十年，康民署，負責屯門公園的所有職員， 包庇大媽 。

有冇途徑可以以法律去解決

申斥專員公署

文宣組可否幫手